過多4，5年 美斯一退 大家一定跪係到喊

再大屌球壇沒落

之後00後話邊個邊個球星好波

大家就會話：

小學雞 睇撚過美斯踢波未呀 你講個條碌柒可以硬爆6，7條友入波再講啦

有得屌好屌喇
遲啲上神檯

喊鬼

你睇而家17 18歲果D有邊個好似美斯C朗果陣咁

除咗美斯 有邊個可以成日一過三以上

包皮

Nelson

唔打緊喇，有未來球皇麥巴比

朗癲

我朗癲迷黎 細哨都唔係出名一過三

你唔係伊巴迷咩

見到你開呢個post已經咸咗

yes touching 嘛?

老實講一過三個美斯都已經逝去左。依家美斯小範圍突破仲係好強。但D三四十碼長程突破一定唔夠尼馬世三。始於美斯都老

應該打後100年都無人超越到佢

世三邊忽勁

你究竟睇過牙朗17 18未
佢起碼22先叫成材 之前成碌柒咁做月巴副手
美斯20已經國家打比帶帽

世三＝勁版托柒

佢係疤迷

未退都喊緊

我會笑到喊
垃圾終於收皮
阿古路同希古恩唔洗成日比d on9盲反

美斯退得依兩舊垃圾都夠鐘摺埋啦傻仔